古巨基top3廣東歌

愛與誠
花灑
愛得太遲

大家呢

飄流教室
心跳回憶
Shirley

Human我生隻碟好尾機

必殺技
愛與誠
愛得太遲

愛得太遲
心跳回憶
告別我的戀人們

佢啲歌算少數唔多喊苦喊忽既情歌

個人認為Eason基仔同級 基仔最多weak單春1% 好懷念以前單春基仔爭獎既日子

依加冇人爭，變垃圾

心跳回憶冇得輸

其實基仔仲好過將莖牽少少

愛與誠
愛得太遲
眼睛不能沒眼淚

佢幾時會出返黎

錢錢錢錢
羅馬假期
天才與白痴

假音王

心跳回憶
飄流教室
初初

學歷的重要性
中五畢業vs醫生留洋+博士

古巨基的音樂成就除了得到華語樂壇的地區認同外，還得到其他地區樂壇的認同，如奪得第八屆亞洲音樂節 - 亞洲最佳歌手獎，「亞洲模特兒大獎」（7th Asia Model Festival Awards）-「亞洲明星獎」，他亦是首位獲此獎的香港藝人。其後更成為首位獲邀出席美國《Billboard Music Awards》的香港歌手, 與李克勤、陳奕迅、張敬軒合稱為第三代四大天王。

基仔都好屈G

關咩事
雞蓉夠係ive仔啦

一生何求
飄流教室
不如留低我

睇我名

吊你，笑我恒大?

飄流教室
戀無可戀
年年有今日

Shirley

必殺技
Shirley
飄流教室

飄流教室
友共情
必殺技

送禮同第一代同期 自己就第三代

友共情
愛與誠
愛得太遲

歡樂今宵
Santa Claus
其實我...我...我

呢三首無得輸。

反而佢入咗金牌後，係事業高峰嘅....但已經唔再係招古巨基了，更唔好講佢自甘墮落走去英皇呢個男歌手墳墓。

心跳回憶
飄流教室
歡樂今宵

必殺技 任天堂流淚 重複犯錯

啦啦
爆了
周星呢

認真：
愛得太遲
眼睛不能沒眼淚
任天堂流淚

一定係歡樂今宵

same

講到第二頁都冇傷追人

本應打999可以買牛雜

我心水完全同巴打一樣

1）蝴蝶長埋土地

2）別講笑

3）$$$$

歡樂今宵(最愛)
大雄
心跳回憶

假音王

重復犯錯
傷追人
第二最愛

三首太少

別講笑小鳥爆開了

地球很危險
初初
必殺技

心跳回憶
愛得太遲
友共情

一認真聽呢幾首都想喊

我個名
時代
第二最愛

佢以前新藝寶 d 國語歌先J 得耐
路邊攤
小指
冬天
忘了時間的鐘
都係出到唱功得來又好有味道

廣東歌, 我最愛係
EYT
第二最愛
笑說想
其實我我我

愛與誠 愛得太遲 鐵膽 當年呢2首真係最勁
第3首好難揀 傷追人 必殺技 心跳回憶 任天堂流淚

對你始終痴心一往

花灑
時代
任天堂流淚/大師作品

下次再見
心跳回憶
純真傳說

殉情記 一首就夠

必殺技
傷追人
第二最愛

心殺技
歡樂今宵
花灑

歡樂今宵第一

正呀
呢個post
回憶返哂嚟

愛得太遲
必殺技
重複犯錯 比較冷門但好鐘意

愛少年時代(好touch )
重複犯錯
歡樂今宵

自膠

初初
重複犯錯
花灑

年年有今日
幸福方舟
shirley

btw勁歌金曲算唔算

大個左先識珍惜基仔

戀無可戀
幸福方舟
天才與白痴

基仔d假音好屈機

花灑
shirley
心跳回憶

Santa Claus
愛與夢飛行
重拾舊歡

逆時光

任天堂流淚
愛神
必殺技

第二最愛
心跳回憶
漂流教室

一樣呀清

中

三首真係冇可能夠
好多經典

愛與誠
愛得太遲
地球很危險

任天堂流淚
大師作品
大雄

飄流教室裏面句但學費都真的太貴好岩用

Gay仔Why喊

無講事隔多年我也心跳

做隻貓做隻狗不做閒人

飄流教室
羅馬假期
大師作品

其實top10都唔夠填

屌你抄我post?

kkbox 自己playlist入面最多就係基仔

任天堂流淚
必殺技
傷追人

勁歌金曲
情歌王
Party king

長度top 3

必殺技
心跳回憶
第二最愛

友共情一定有份

明星
藍天與白雲
花灑

必殺技
愛得太遲
時代

必殺技
心跳回憶
我與你

時代其實都好正

第二代係邊四個？

愛與誠
愛得太遲
Touch (超冷門, 有冇人喜歡?)

基臣爭獎段日子

基仔啲專輯真係首首緊扣返個主題, <我生>隻碟世界級

shirley 心跳回憶 愛神

三甲一定有花灑 唔洗講

真 我生隻碟首首都超尾機

愛與誠
愛德太遲
友共情

呢三首應該係佢最街知巷聞嘅歌啦, 歡樂今宵應該有得爭三甲

愛得太遲
心跳回憶
花灑

任天堂流淚
傷追人
第二最愛

巴打識貨
冷門d有 愛恨交纏 同 自我安慰